【有圖】第二屆全港超幽佈施祈褔除惡盂蘭燒衣晚會

第二屆全港超幽佈施祈褔除惡盂蘭燒衣晚會

主題：農曆鬼節前夕 —— 冤有頭債有主

曲故：按照民間習俗， 一連兩日買定衣紙，以「燒街衣」方式拜祭先人、祭祀孤魂野鬼之餘，記得要連埋支酒淋奠祭英烈！

日期：2020年8月31日及9月1日
時間：8:30pm-10:30pm
地點：十八區

*請於8:31pm 先進行默哀儀式再燒衣

**因應疫情及限聚令，是次活動建議最多兩人同行參與拜祭，敬請保持1.5米社交距離*

張文宣好正

好有mood 張文宣
見有新行動，開POST開心Share

點解又走返之前條路?

我記得上年7月14都有人燒衣驅林鄭

快必健康講座咪好

puuuuuuuuuush

上年2019的

推

Push

即推

每次都打依句，不論任何行動都有風險，請所有行動自行決定去定唔去
唔想睇完就算的話，不如討論下大家對活動的睇法，可能會對主辦單位比到唔錯的意見

#31Aug #全港 #毋忘831 #罷搭黨鐵
《毋忘831 • 悼念行動》
日期 : 8月31日 (一)
任務 :
1️⃣ 罷搭黨鐵同罷用八達通
2️⃣ 如果手足無得WFH要返公司/當日會出街，請你著黑色衫
3️⃣ 就算手足當日係咪會出街，都喺自己Facebook/IG/TG等出post；可以係一幅燭光/白花相或同831有關既新聞/文宣，並盡量落以下既tag，自創更佳：
▪️#毋忘831
▪️#DoNotForget831
▪️#永不遺忘永不原諒831
▪️#NeverForgetNeverForgive831
4️⃣ 邀請最少1位親友一齊參與
Source :

#31Aug #全港 #悼念
【農曆七月十三 x 831太子恐襲一週年 - 18區燒衣路祭手足】
日期 : 8月31日 (一)
時間 : 不限
地點 : 18區
*民間自發

#25Aug-31Aug #全港 #快閃 #831
【831太子恐襲一週年 - 快閃文宣】
日期 : 8月25至31日 (二至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離
Source :

———————————————————————————
其他行動

#6Sep #旺角 #遊行
【9.6和勇九龍大遊行】
日期 : 9月6日 (日)
時間 : 14:30 (屆時請自行起步遊行)
地點 : 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街 ( 若有狗隻打斷 請自行進入內街 )
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人
Source :

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

14 vs 0

好記得依張野
全港都有

推呀 行動post

推牙

推完落街買宵夜

推
正氣！

push

比返Reference人先

香城Online系統公告
全球最大網絡抗爭遊戲平台上線喇!

意見收集: @HK_Online_Bot

推下

個時一落街就見到
好多張同係牆

依年都想要拎黎燒

絕版未

個poster幾正

係，見到忍唔住再開POST

巧驚驚

張文宣差在無搵龍婆出黎

黃大仙

燒衣

文宣返來了

感慨

上年"雷射炮"未告得入個時
個個都買支"激光雷射炮"一齊燒衣

係...
睇返啲相，已經咁耐之前嘅事...

燒到SSP 放TG

太空館 雷射晚會都感覺好耐之前

Pushre

個晚啲人通宵添仲播埋歌
又好近又好遠嘅感覺

推佢黑狗老母死全家

聽晚燒衣

如果我喺街飛陰司紙、會唔會告我$1500

冤有頭 債有主

CHING你真係...
年年7月14都要燒野架啦

高質文宣
幅圖正到吖！

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

P

上年同依年的轉變都好大

上年用觀星筆係合法的
上年只仲有小部份的集會係安全
上年有把傘防身係無問題的
上年仲有不反對通知書依樣野
上年點支持港獨都係無問題
上年周街講光復香港,時代革命都係無問題
上年頭條新聞仲存在
上年大家仲好團結
上年一個集會得成萬人我地會覺得係失敗
上年周街開街站係無危險
上年前半段，貼連儂牆發表意見係無問題

真係太多野變咗，將來仲會有更多野改變

我是來推文宣的

721唔見人
831打死人

pish

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

可以陪老母去燒街衣扮乖女

好多事發生左 墮落的比我想像中更快

張文宣正撚到

Man哥

做咩del左個channel?原文有
Pin，please

我不嬲唔信呢啲，但係今年唯一一次咁想參加

年年都有人燒架啦都咩問題

正

林奠又要瞓唔着啦！

七月又十四

跟住ssp tg 放題，好多流浪貓

以為班狗撞鬼

Pish

等睇彌敦道燒衣人鍊

痴線整到咁靚，電影海報咁

Dbz xv2惡我攻擊

鬼節路祭，天經地義

電影海報咁

推翻上去

黑警惡鬼纏身

出唔出都推

Tui

Mon po sir今晚call唔call sick你自己諗啦，我驚你今晚....

宗教活動